機場手足快D走啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!今日已經達成左基本目的!!!!!!!!!!!!

所有航空取消,已達到癱瘓機場的效果
仲留係死地做乜野?
機場日日都可以入
每日都等佢取消晒全部航空,逼香港政府跪低!!!!
你地唔走,陣緊孤島整個大追捕,下次只會愈黎愈少人出
希望大家明智看待處理成件事!!!!!!!

走走走走

諗清楚自己入機場的目的係乜野!!!!!!!!!
你地靜坐!抗議!留守!!政府係唔撚會理你!!!!!
警賊只係會無腦放催淚彈!!!!!再開槍掃射
機場無旅客,已無險可守
CUT埋網仲要係孤島一個

走啦走啦走啦!!!!!!!!!!!!!!!
今日取消晒航空已經達成左目的!!!!!!

快走 唔想香港發生64

唔好心存僥倖啦，今次走左明早一早可以返黎

PUSH!!!!!

推